%--------------------------------------------------------------%
%   Style File for The Monthly Lecture Meeting                 %
%   at Inteligent System Design Laboratory, Doshisha Univ.     %
%   Designed by  LaTeX Team (Jun-ichi YOSHIDA/junichi@mikilab) %
%   Redesigned by LaTeX Team 2002(Takanori MIZUTA/taka@mikilab)%
%--------------------------------------------------------------%
%   $Id: mikilab.sty,v 1.1.1.1 2004/06/19 10:08:08 junjis Exp $
%--------------------------------------------------------------%

%----------------------------------------------------------------
% 他のスタイルのインクルード
%----------------------------------------------------------------
\usepackage{mikibase}

%----------------------------------------------------------------
% ページのレイアウト
%----------------------------------------------------------------
\topmargin=-0.8cm
\headheight=0cm
\headsep=0cm  \footskip=0cm
\oddsidemargin=-0.85cm  \evensidemargin=-0.85cm
\textheight=25.1cm  \textwidth=17.6cm
\footskip=1.5cm
\columnsep=1.0cm


%----------------------------------------------------------------
% sectionなどの再定義
%----------------------------------------------------------------

%sectionの再定義%

\renewcommand{\section}{%
	\@startsection{section}{1}{\z@}%
	{.5\Cvs \@plus.5\Cdp \@minus.2 \Cdp}%
	{.2\Cvs \@plus.3\Cdp}%
	{\reset@font\large\bfseries}}

%subsectionの再定義%

\renewcommand{\subsection}{%
	\@startsection{subsection}{1}{\z@}%
	{.3\Cvs \@plus.5\Cdp \@minus.2 \Cdp}%
	{.2\Cvs \@plus.3\Cdp}%
	{\reset@font\bfseries}}

\renewcommand{\subsubsection}{%
	\@startsection{subsubsection}{1}{\z@}%
	{.2\Cvs \@plus.5\Cdp \@minus.2 \Cdp}%
	{.1\Cvs \@plus.3\Cdp}%
	{\reset@font\bfseries}}
%\renewcommand{\thesection}{\@Roman\c@section}%



%----------------------------------------------------------------
% ヘッダ部分
%----------------------------------------------------------------
%タイトル
\def\title#1#2{%
	{\bf {\Large {#1}}\\ %
	\smallskip {#2}}\\ \bigskip%
}

\def\author#1#2{%
	\large{#1}\\%
	\smallskip%
	\small{#2}
}


%ヘッダの先頭
\def\beginheader#1#2#3{
	\setlength{\baselineskip}{13.0pt}
	{\small{\bf 第#1回 月例発表会（#2年#3月）
	\hfill 知的システムデザイン研究室}}\medskip\\
	\begin{picture}(500,3)
		\put(0,2){\line(1,0){500}}
	\end{picture}
	\begin{center}
}

%ヘッダの最後
\def\endheader{
\begin{picture}(500,3)
	\put(0,2){\line(1,0){500}}
\end{picture}
\end{center}
}



%--------------------------------------------------------------
%引用記号の再定義
%--------------------------------------------------------------
%LaTeX階梯　p.206

\def\@biblabel#1{#1)}
\def\@cite#1#2{{$^{\mbox{\scriptsize $#1$}}$%
	\if@tempswa , #2\fi}$^{\mbox{\scriptsize $)$}}$ }
	
%--------------------------------------------------------------
%BiBTeX中のURL表示の再定義
%要 url.sty(mikibaseにて取り込み)
%--------------------------------------------------------------
\renewcommand{\url}{\begingroup \urlstyle{tt}\Url}


%--------------------------------------------------------------
%キャプションの：を削除．図をFig,表をTableに
%--------------------------------------------------------------
\long\def\@makecaption#1#2{%
  \vskip\abovecaptionskip
  \iftdir\sbox\@tempboxa{#1\hskip1zw#2}%
    \else\sbox\@tempboxa{#1\hskip1zw #2}%
  \fi
  \ifdim \wd\@tempboxa >\hsize
    \iftdir #1\hskip1zw#2\relax\par
      \else #1\hskip1zw #2\relax\par\fi
  \else
    \global \@minipagefalse
    \hbox to\hsize{\hfil\box\@tempboxa\hfil}%
  \fi
  \vskip\belowcaptionskip}

\renewcommand{\figurename}{Fig.}
\renewcommand{\tablename}{Table}

%--------------------------------------------------------------
%図表及び数式の参照方法を定義
%--------------------------------------------------------------
\def\fgref#1{\figurename\hskip1ex \ref{#1}}
\def\tbref#1{\tablename\hskip1ex \ref{#1}}
\def\eqref#1{式(\ref{#1})}


%--------------------------------------------------------------
%abstract環境の更新
%--------------------------------------------------------------

\renewenvironment{abstract}{%
\begin{center}\begin{minipage}{14cm}{\bf Abstract:}\small%
}%
{\end{minipage}\end{center}}


%--------------------------------------------------------------
%1999年度版mikilab互換コマンド
%--------------------------------------------------------------

\def\month#1#2#3{%
	{\noindent\small\bfseries 月例発表会　%
	Vol. {#3}({#1}年{#2}月)\hfill 知的システムデザイン研究室}\bigskip%
}



\def\subject#1#2{%
	{\bf {\Large {#1}}\\ %
	\medskip {#2}}\\ \bigskip%
}

\def\name#1#2{%
	\large{#1}（知的システムデザイン研究室）\\%
	{#2} (Intelligent Systems Design Laboratory)\\%
	\bigskip%
}

%
